舉報港奸，人人有責 [實用舉報文英文範本]

請大家去美國移民局USCIS舉報港奸湯德安冚家紅四代。寫信給美國大學唔係最直接，因為簽證係移民局發比學校，再由學校寄比國際生。所以大家向移民局的反人權調查小組舉報先有用！當然可以Send 埋EMAIL 比學校就最好啦。請動動手指，做以下三步：
（注：舉報其他人都可以參考小弟呢篇文）

Step 1 輸入電郵地址： HRV.ICE@ice.dhs.gov

Step 2 剪貼標題：Please Investigate and Void the F-1 VISA of Human Right Violator, Harris Tak On TONG (HK Citizen)

Step 2.5 （可做可不做） 附加圖片及檔案：

Step 3 剪貼以下所有內容，係下款換上你的大名，並按“發送”：

Dear USCIS Officer,

I am writing to bring to your attention that an F-1 visa holder from Hong Kong, Mr. Harris Tak On TONG 湯德安 (a.k.a Harris TONG), has publicly supported the implementation of the National Security Law in Hong Kong. Tong is admitted to Duke University’s in the new school year 2020-2021. His support to the National Security Law is causing my deep concern on the safety of the citizens in the United States.

The National Security Law is an unjust law which allows the China's Central Government in Beijing to establish a national security agency in Hong Kong and interrupt local political affairs in the name of "national security". The law was passed on June 30th, 2020 without the participation of the Hong Kong government or its citizens. It gives Beijing unlimited power to deprive Hong Kong people's freedom and human rights.

It is not a surprise for Tong's supports to the evil law as his family has been pro-Beijing since his great grandfather's era. His father, Henry Sau-chai TONG 湯修齊, is part of the committee of the Chinese People's Political Consultative Conference. His grandfather and great grandfather are Dr. Wai Ki TONG 湯偉奇 and Kwok Wah TONG 湯國華 respectively. Dr. Tong Wai Ki studied in Michigan University in 1959 and is also a member of the pro-Beijing committee of the Chinese People's Political Consultative Conference.

Harris Tong's support to the National Security Law violated the First Amendment in Bill of Rights that "Congress shall make no law respecting an establishment of religion, or prohibiting the free exercise thereof; or abridging the freedom of speech, or of the press; or the right of the people peaceably to assemble, and to petition the Government for a redress of grievances."

I am deeply concerned of America's safety with Harris Tong's anti-human and anti-freedom values. His study and presence in the United States will cause potential threat to the intellectual properties and public safety of the US. It is highly possible that he will follow his father and grandfather's footsteps to participate in pro-autocratic organizations, such as the above-mentioned committee, to suppress the human rights and freedom of Hong Kong people in the future.

I am regret to read his speech about supporting the evil law on the newspaper enclosed. It is sincerely hoped that you can make an investigation and take actions accordingly on the immigration and visa status of Tong and his families. Thank you for your attention and please do not hesitate to reach out to me through this email if further information is needed.

Yours faithfully,
XXX (First Name, Last Name. Example: Tai Man CHAN)
A Freedom-loving Hong Konger

News report link:

Introduction to Wai Ki Tong and Kwok Wah Tong

推

請幫手推......希望篇文對於敦促外國（尤其係美國）制裁港奸家族有用！
呢個係美式英文，美加地區比較適合。不過大家照樣可以攞黎參考，有巴打熟英國澳洲，麻煩你地都可以出份，資源共享。

你今日舉報左未？

P牌推唔郁

運動開始之後先識得用連登，無得轉正

大家可唔可以幫手推？

實用POST，行動野黎。

打開EMAIL，郁下手指COPY and PASTE就得啦~

推POST加舉報三部曲，唔會超過兩分鐘掛？

推POST推POST 專治紅X代、港共狗官、死黑警、死藍絲

唔單止推，分享埋比好朋友好兄弟好手足行動小組，推+舉報三部曲

請推推

PUSH PUSH PUSH

5

必send!

Up